Google translate
   "门都被撬开了，这些人好粗暴啊……"
    •
   "幸亏我出门之前把贵重物品都带上啦。《女武神规范手册》，紧急发信器，还有我的手机……"
    •
   "果然……这里也被洗劫一空了。"
    •
   "苏莎娜，我记得你说过，这里也是临时治安维护所出借给你的。它原本是用来做什么的？"
    •
   "是原长空市警局的检材室，在长空市的崩坏发生后就荒废了。我那台「生物证据分析仪」也是从这里拿的。"
    •
   "说到这个……对了！该不会存放生物信息的数据库也被毁掉了吧！"
    •
   "我去检查一下！"
    •
   "好，那我也用这段时间调查一下这里。"
 CN Text 
   "门都被撬开了，这些人好粗暴啊……"
    •
   "幸亏我出门之前把贵重物品都带上啦。《女武神规范手册》，紧急发信器，还有我的手机……"
    •
   "果然……这里也被洗劫一空了。"
    •
   "苏莎娜，我记得你说过，这里也是临时治安维护所出借给你的。它原本是用来做什么的？"
    •
   "是原长空市警局的检材室，在长空市的崩坏发生后就荒废了。我那台「生物证据分析仪」也是从这里拿的。"
    •
   "说到这个……对了！该不会存放生物信息的数据库也被毁掉了吧！"
    •
   "我去检查一下！"
    •
   "好，那我也用这段时间调查一下这里。"